「有樓有高潮」Seasun拍三級片，露點片段網上瘋傳

鄧思宸（Seasun）於TVB節目《有樓萬事足》一句「有樓有高潮」，震撼全城，更被視為終極港女的典範！而最近Seasun又有機會再震驚大家，事關她豁出去接拍三級片《有罪》，該片以當年震撼中港台的李宗瑞性侵案作藍本，同Seasun一樣咁有話題性，雖然套戲仲未上映，不過近日網上竟流出疑似是Seasun的露點片段與照片，惹來不少網民評頭品足，「佢咁似個個Seasun嘅？佢唔係要釣金龜咩？點解咁慘要拍三級片呀？」「露點咁大犧牲，佢啲片酬夠唔夠買樓先？」而對於疑似露點片段於網上瘋傳，Seasun於facebook急急澄清：「本人嚴正聲明現時於網絡討論區上的所謂的流出照片並非本人，僅此表示會保留任何法律追究權利」

全裸豁出去

雖然條片同相都可能係假，不過今次Seasun為咗部戲真係豁出去架！第一次拍電影的她於戲中扮演陳少邦（飾演李宗瑞）女友，唔止三點盡露，更不乏不膽床戲，Seasun話：「拍攝時有做足安全措施，但今次我會三點盡露！（家人有無反對？）家人都擔心我，始終得自己一個人，好多事要小心啲。」Seasun又話自己對娛樂圈充滿好奇，希望大家多多支持及給予機會喎！

這麼醜的妞

咁靚女都醜

送都唔屌

片呢？信唔信我屌埋你老母？

如果我話佢d野唔係專燈炒作 有無人信?
btw無人想睇

好撚嘔心喔清

套戲好似仲有另一條女

【李宗瑞事件翻拍成電影】36D姚琰欣被台仔寸：「這部戲每個女生都沒穿衣服，你也不例外」

震驚社會的李宗瑞事件被翻拍成電影《有罪》，該戲去年9月殺青，其中，有著36D火辣身材的辣模姚琰欣(原名姚紫茵)也參與演出，在片中飾演李宗瑞的其中一名女友，而近來她接受港媒採訪，鬆口透露拍攝期間因不願進一步開放裸露尺度，竟遭工作人員酸言：「這部戲每個女生都沒穿衣服，你不是那個例外！」，讓她一度羞憤想辭演。

身材火辣曾拍過寫真集的港模姚琰欣，參演李宗瑞事件翻拍電影《有罪》，近來她接受香港《蘋果》專訪，曝光了拍攝時發生的委屈情事，她透露當初看到腳色年齡要求跟她相符合，因此想搏一搏，試鏡後真的拿到該角色，也知道會被安排激烈床戲，需要一定程度的裸露，只是開拍定裝時，有某位負責服裝的男性工作人員拿了條丁字褲要她穿上，她委婉表示那場戲沒穿那麼露，沒想到被對方回嗆：「這部戲每個女生都沒穿衣服，你不是那個例外」。

姚琰欣婉拒工作人員安排的裸露服裝，沒想到竟遭對方嗆聲羞辱，讓她當下感覺很受傷，因此立刻去跟導演表示想要辭演，導演進一步了解來龍去脈後，表示這只是場誤會，安撫後她才完成了拍攝，而姚琰欣完成該片拍攝後，竟發現男友也跟電影主角一樣，拿攝影機偷拍她，讓她傻眼直呼非常不被尊重，只能自嘲若是此事發生在接拍電影前，應該可以更融入角色吧。

今次真係無興趣求片
有都唔好放出黎

文字討論？連登真係越黎越有文學味道

唔想知，圖同片都咪放呀

其實佢ok，夠曬淫，同呢啲女屌閪會好爽

似炒作

有～可以獵奇

質量完勝～

諗起佢同埋成堆整容膠請戲子搏上位嗰條片

毫無美感

咁撚樣衰 鳩都縮

雞樣